每晚都落一場雨

個天都幫呢場運動降温究竟政府要唔回應到幾時

一車車解放軍伴隨住雷聲 雨聲 駛入香港

香港主權移交的晚上 天下雨 🌧️